知唔知咩菜高？

大菜
因為大菜糕

蘿蔔糕呢?

菜
蘿蔔唔係根定莖啊嘛